好擔心放榜 應該都無派位

放得太進取了 水泡科個個見低分 又係推爆

應該無書讀了

有咩所謂wo

咁又係

報自資課程攞返3餅野仲實際

係囉 點都有路行既 唔好擔心咁多

聽過好似有得比錢改多次，打去問下
印象中係$200蚊

Deadline後24小時內先得

考多次

巴打a3 cu sci?